反對譚耀宗就有罪？ - 顏純鈎

節錄

反對譚耀宗就有罪？ - 顏純鈎

國安法未下，建制頭面人物都按捺不住，急急為香港人定罪。譚耀宗說，國家政權包括特區政府，叫「特首下台」就犯了「顛覆國家政權罪」。

香港人叫林鄭下台，已經叫順了口，叫特首下台，她不下台，我們也沒辦法，但基本法保證香港人的言論自由，叫林鄭下台宣洩無名火，正是人權所賦，名正言順。

。。。。。。。

林鄭反不得，反送中運動不是反得她面青？林鄭推出送中條例，二百萬香港人叫她下台，她趕緊說送中法例「壽終正寢」了。如果她沒做錯，為何要收回法案？如果她永遠正確，永遠反不得，為何又向二百萬市民低頭？如果不是香港人反對她，她又怎麼知道自己錯了？

單就這件事，就證明特首是可以反的，不但可以反，還應該反
。。。。。。
。林鄭反不得，莫非她在香港也要「定於一尊」？全中國十四億人，只有習近平敢定於一尊，林鄭什麼東西，敢與習近平平起平坐？

按譚耀宗的邏輯，林鄭月娥不能反，因為她代表特區政府，那譚耀宗能不能反？假假地他都是人大常委，人大是國家最高權力機關，反對譚耀宗，豈不等於反對人大常委會，那還不等於顛覆國家政權？

譚耀宗不能反，吳秋北可以反嗎？吳秋北假假地都係人大代表，反對吳秋北，豈不是也要揹上顛覆國家政權罪？

。。。。。。。。

反對吳秋北、
。。。。。。
到佔香港總人口一半以上。

。。。。。。。

顏純鈎

潛伏反革命分子,懷疑條友一路搞緊加速主義